水溫降了？

由原本snapchat 、紅色心傾到得番笑哈哈，而whatsapp 都算有來有回既，但我覺得好多時都係自己搵話題講，佢就雖然唔係hea 覆但就好少講好少自己野
大家覺得我應該要慢慢再煲水溫，還是唔應佢睇下佢搵唔搵番我，唔搵就收自己皮？
佢平時應機速度時快時慢但上親都有應
利申紅巴

由大家開始熟就個半月，溝左一個月左右，佢唯一一次佢講得最多自己野係，佢透露過佢之前ex d 野話點樣唔開心個d ，溝左佢一個月左右

係冧你就三日出左街7日上埋床啦

記得你開過啲post 全部都同一條女黎？
係既話耐左少少

我有試過約佢睇戲但佢話應該會同朋友睇

係呀，佢好多時都同一班女仔fd 一齊玩而我就同男仔fd,我想痴埋去同佢吹水都好難，除左之前一齊番工成日傾計之外，之後辭工後大家都whatsapp 聯絡

淡左好難搞

如果一對一約唔到出嚟都唔使諗啦

同我之前個case 有8-9成似
btw,可以收皮